以下呢個陣容應該搵邊個做隊長？

C朗 魯爾 馬勒當拿

波歷克 謝拉特 碧咸

馬甸尼 泰利 佩奧爾 拿姆

簡尼

我會揀馬甸尼

丙朗唔是隊長材料

puyol

朗兄

係呢個陣黑面會點

帶領葡萄牙拎歐國杯，咁都唔係隊長料

C朗

鐵棍，往死裏打

簡尼啦，應該佢最好打？

月巴

堅尼>跣腳😂😂

簡東拿😎😎>碧咸

冇啦啦擺個碧咸落去做乜鳩
係都擺拖舟

做領隊

C朗領袖能力冇人比得上啦

Me

不服來辯

我朗是教練人材

Puyol

Kahn

ronaldo

成隊最好波個個就係隊長料？
唔覺得佢控制到自己情緒,感染到隊友同幫隊友出頭，個人主義太重啦佢。

隊長唔係好波果個做
隊長要係更衣室既大佬,可以壓住班細,亦都可以令大家團結
就算輸波都唔會放棄,繼續盡力踢
牙朗做到咩？

佢做唔到的話, 咁葡萄牙仲有邊個做到?

簡尼

老馬

龍門比保方啦

簡尼嗰種霸氣 >>>>>>>>>>>>>>保方

無朗尼FAIL

馬甸尼正 佩奧爾副

係提子精神之柱黎喎
d隊友都話係為c朗 去贏

佩奧爾

人地講緊呢個陣 你地又講隊提子

puyol for sure

丙朗都隊長料

無朗癲全部收皮

細哨做隊長？

夜晚集體去蒲

番更衣室比猩猩打撚死

我

射拉特

泰利

弱智都唔會擺個c朗落去啦 笑話黎 ？

唔使隊長啦 反正都係玩fi fa

馬甸尼正隊
Terry副隊

以上11個都係長時間係球會/國家隊擔任隊長
C朗07年開始已經係葡萄牙隊長,點解冇資格?

會俾人賣

因為提子冇第2個更好既人姐
唔代表c朗啱做隊長

咁擺C朗上去有冇問題先?
定係你有其他更好的人選?